點樣令一個女仔知你嬲緊佢而唔係直接同佢講

如題

幫佢含撚

叫你frd同佢講話我嬲緊你

中出佢

冷回應，收回關注

屌佢老母

Wtsapp hea覆（打emoji或者「哈係咩」呢啲）

咁簡單都要教？樓豬弱智？

男人老狗成個女人咁

比下意見，直接屌佢踩到我條尾？

佢唔會care你嬲唔嬲佢
你嬲佢佢俾你自己死埋一邊冷靜下咪幾好
佢衰D嬲返你轉頭你仲要氹返佢

大大力屌佢

做愛個時 唔係口頭屌